# Desafio Incrível

Olá, seja bem vindo ao Programa de Formação e Integração (PFI).
Bom, agora que você faz parte da equipe vamos propor um desafio para você.
Este desafio vai lhe preparar para futuros projetos, então faça o seu melhor.

## Humm, e o que é o desafio?

Esse desafio foi criado para para que você desenvolva habilidades em front-end web, back-end, mobile e principalmente o quanto você consegue aprender. Então vamos te dar o desafio e você deve resolver o problema da forma como achar melhor.

### Regras

- Você deve fazer um mínimo funcional de back-end, front-end web e mobile, ou seja, no front-end(mobile ou web), você deve realizar no mínimo uma requisição (HTTP) e no back-end, analogamente, você deve receber no mínimo uma requisição.
- Esperamos que você avance na área que mais lhe agradar. No entanto, é necessário que você desenvolva o mínimo das 3 frentes abordadas (front-end web, mobile e back-end).
- No dia da entrega o código deve funcionar e rodar diretamente no celular/navegador no caso de front-end, ou seja, o seu backend deve estar integrado com mobile e front end web.
- O prazo para resolver esse desafio são de 21 dias.

## O Desafio
Olá, meu nome é Felipe eu tenho um problema. Sou pai de um cachorro chamado Zeus e gostaria de saber a quantidade de ração que estou comprando mensalmente, já tentei usar o Excel para realizar esse controle mas não tenho tempo, preciso de algo que seja rápido e fácil de fazer. Sempre que eu for comprar ração eu quero abrir meu aplicativo e simplesmente adicionar o gasto. Para organizar melhor eu gosto de usar o computador para visualizar os dados pois na tela maior e eu consigo ver mais informações. Gostaria de um sistema que resolvesse os meu problema.

### Dicas
Agora vamos te passar algumas dicas para dar o pontapé inicial, daqui para frente é por sua conta.

- Utilize um banco de dados;
> Recomendamos que utilize o banco MongoDB

- Crie um código back-end (Servidor/API). 
> Recomendamos que utilize Node.js com as libs Express.js, Cors e Mongoose;

- Crie um código front-end.
> Recomendamos que utilize utilize HTML, CSS, JS puros. Caso domine Java utilize React.JS com as libs Ant Design, Material UI ou styled-components.

- Crie um código Mobile
> Utilize uma tecnologia de aplicação mobile Hibrida. Recomendamos que seja utilizado React Native com a lib styled-components.

Lembre-se, isso são dicas se você quiser desenvolver em Cobol, boa sorte haha, você escolhe o que vai usar. O mais importante é que você desenvolva uma base sólida em lógica de programação, a partir dai torna-se mais fácil mudar de linguagem caso necessário.